牙科保健真係童年陰影

淨係記得個班阿嬸好惡
大個左都唔敢去睇牙

身體檢查先係 比d姐姐玩賓周

牙你老母

比呀差玩賓周反包皮

迫人對住塊鏡刷到成口都係血

自己衝出黎柒

學好中文先啦

有無人記得九龍城果間學童保健有個南亞女醫生，
我年年都比佢玩賓周

係
睇牙 唔係 睇呀(吖)

年年睇牙唔係喊就好不安

小一果陣第一次去
話要幫我補大牙
屌佢老母 鑽埋我啲好牙
之後仲要另外出去睇牙醫
睇左千幾蚊 自此之後無再去
班牙科保健牙醫仆街死

而家睇牙咪又係陰影

次次都比醫生屌
惡撚到，成日話我唔刷牙

次次都有靚女醫生
不過有一兩個好撚兇狠

喝尻你叫你唔好嘈

一定唔會係年年喇
好似一三五先玩賓周

嗰時畀個靚仔醫生逗到扯咗

我有一年係個姨姨黎，好好人，學校架車要走都幫我補埋牙先，見我有蛙牙都比兔仔印我

二十蚊幫你洗牙補牙你仲想點，依家洗一次二三百蚊，補就要七百蚊一隻

年年都畀佢地話刷牙用錯方法